返HEA工真係返唔到轉頭

無哂人生意義

無丁特，無花倫玩西咩

出去再搵工實無人請